今日割完雙眼皮 你問我答

今晚應該訓唔著，入黎吹下水啦

係邊到做？

幾錢？

有無試過吊線

痛唔痛？
腫唔腫？

割$4500 開眼角$3000

無 割左佢一了百了

有點痛 同埋縫針果陣麻醉藥過左，痛到...

深圳

留名

有無開眼頭果啲
我以前起台灣都做過 但係打回原型最後

睇野有冇闊左？

邊到整，係咪有得揀有幾雙塊皮

打回原型？吊定割？

有咩原因令你會割？

有開啊，點解打回原型

唔多覺，可能未拆紗布啦

巴閉 疊馬 英雄主義

深圳 唔係

深圳邊間

敏蘭

貼link啦屌你

下次下次 下次大概可以

拆紗後可唔可以影黎睇下
想做

蛇精男

都幾樣衰

男人割雙眼皮加開眼角

真心一問，開眼角恐唔恐怖？一做完係咪會腫晒？ 整完痛唔痛？ 幾耐先變番正常？ 手術會唔會失敗？ 做完同未做分別大唔大？

好多問題麻煩了

哇岩岩先睇到上面第2張圖，係咪未消晒腫咁既樣係正常定點

呢間都好多香港人做

第一眼我都係咁諗

我係嗰間做吊線

有無手術前既相？

未消腫姐，個個割完都差不多

個個割完未消腫都咁上下架啦

有無消腫圖

麻醉藥過左會痛，會標眼水，第二日已經唔痛

有咩問題

無咁快

你老味 修下你堂毒撚眉先啦

割眼皮

有啲假喎大哥